想識草食男

想識肉食女

but 飛機

一般人係唔會食草的
除非樓豬係草泥馬

你都。。。幾特別

我食素喇而家

想欺負啲草食男

我係草食男

係，你真係唔好係仔

hi

有幾草食

外表：
青靚白淨
矮
瘦(呢排健身中) 變咗鋼條型
皮膚好

內心：
靜
乜都無所謂
唔鍾意同人講嘢 溝通
鍾意心靈感應

性格：
內向
鍾意撚狗(養緊兩隻）
毒撚愛打機 睇戲 煲劇
體能好 咩運動都識少少但唔叻
唔鍾意表達自己
顧慮別人感受多過自己

大概係咁 諗到再後補

想識隊草男